港暫增35初步確診 遊泰男26日後深喉仍驗出病毒

本港武漢肺炎疫情持續，截至昨日（29日）下午4時，本港已確診641宗。而由昨午4時至今，本港至少多35宗初步確診，當中至少21宗有外遊，其中至少6人是留學生，大部份都是英國留學生。其中1名留醫威院的33歲男，2月22日至3月1日曾到曼谷，相隔26日、即3月27日的深喉唾液檢測呈陽性。假設病人在曼谷受感染，即病毒在體內存在超過20日。

多謝外遊撚 多謝留學撚 多謝香港政府

得35宗，無事啦可以唔洗戴口罩

你個名好襯你

老屈泰國

屌你啦 隔26日先中仲想屈秦國

9成9本地感染

初步
可能確診又60呢

其實點解咁肯定係泰國感染？

我屈下你，你又屈返我

而家蘋果只係加多句假設
成班友就當肯定

可能人地根本都唔係泰國中招

男26日深喉

屈泰國

乜撚野深喉

未有單日確診3位數字港豬都係唔撚驚

屌你老母得35宗
一陣應該要宣佈明天中小學立即復課啦

去泰國同人妖玩深喉? 師兄識玩

疫情受控 未來14日是關鍵

唔怪得之前吹到潛伏期可以有幾耐幾耐
原來係用黎鳩屈外地傳入

手足黎架

香港中機會大好多

777: 小琴日咁多 無事喇 全部野同我開返曬

日日都係未計確診

岩牙
返工又唔返禁
根本冇事啦

外遊狗死全家thx

屌那星公司中環站
有條本地感染既上過黎坐左半日MEETING RM

而家照常返工

林鄭又贏 只要少過65就抗疫成功

幾時先清晒外遊cases? 不如禁出境啦，屌

唔吊支那吊學生你傻撚咗

係都要屈泰國傳入

今日晚升到 4字頭, 每日都上升. 都係失控.........

26日都屈鳩泰國，會唔會過份咗啲

好明顯唔關去泰國事啦

多謝連登仔

留學可能無得揀（車仔麵黨除外）

但旅行L真係on99，500萬逃走咗，你唔係覺得出面好安全呀？

咪臭係

得41宗
三架小巴車得曬
今晚直接車去火化就得
聽日可以全面復課
全民不必帶口罩

多謝支那

41+35初步？

唔係41咩？

因為佢淨係去過泰國
唔屈泰國就即係冇源頭社區感染

why not both

41係confirm

得41宗
就算死曬，每日出生人口都超過曬啦小題大做

深喉

我只係見到深喉